聽日911出街小心d，中國要做戲俾全世界睇

呢三個月警狗所有行動都係做俾全世界睇
好賣力將示威者定義做恐怖份子

好老實講，你我他都知根本無人會再信中國
但係中國絕對會好撚厚面皮咁照做，係國際法同輿論戰到死spin.

總之萬事小心，盡量避開人多既地方

估計聽日共匪為左污名化示威者比美帝睇，聽日真係會搵人做野！

推

推
呢啲咁小學雞嘅野真係得支共先會諗到

有無link？

我想講好耐
睇到好多加拿大澳洲訪問中國人既片，我得出既結論係依家港共做既野全部係俾外國既人睇。

所以佢地有英文文宣，佢地真係會落手做

［正視聽］燒郊野公園同無差別殺人，既得利益者都是中共。

推！

聽日全城文宣狗扮示威者

聽日全城各大媒體文宣狗扮示威者嘅事

聽日無活動，有就係狗扮嘅

原來係講緊早幾日果個咩燒山po

911係全特別活動嘅，要屈我地其實唔易，同大家身邊嘅人講，保守警覺就得

工聯會

我諗到既係有鬼拎住美國旗打人/封路/打劫/破壞

如果中既話,佢應該係鬼

唔好等聽日再文宣 今日就要先發制人!!

不如聽日我地冇人著黑色衫

諗燒山計劃果條on9同我入黎!

今日就要文宣拆彈

人地外國示威都冇做到呢個程度，我地d手足連手仔都唔敢拖你同我講佢地會殺人放火？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

係人都知如果真係有9成都係中共自己做嘅大龍鳳, 咁要做呢場大龍鳳扮演比人斬嘅臨記就係平時死忠果班深藍, 為咗抹黑示威者而出賣自己人, 唔知班廢佬仲點會支持呢個政權.

聽日係完全無活動

有人夠薑做我又唔MIND呀,拍晒手添

唔係，聽日可能會物理斷互聯網
捉之前被捕左既示威者做替死鬼話佢係恐怖份子

依家可能有解放軍入左去九龍灣匯豐金庫做指揮中心

Push

金庫平時入面好似真空，會抽走哂啲空氣用嚟防盗，唔畀人入

機場個金庫設計係咁

當年911訪問既既就係Trump

係唔係講d popo會屠城

如果全港三罷唔出街
出嗰啲咪

伊斯蘭恐怖主義係中共盟友

911 為美國哀傷，休息一天

唔出街先

612 721 85 811 831

班狗似恐怖分子多過示威者似

呢個post 好撚恐怖

push

老共 搞 警 ，大家係屋企 啦

聽日係咪應該全世界留係屋企

驚條撚

上次遍地開花都未開

頂，我聽日一定要出中環，係米好危？

梁繼平廣東話都有音
根本大家團結係因為有共同價值

其實點解要911呢日？
挑美國機？

絕對不可輕視共匪的無恥同無底綫！！

有無人可以行下郊野公園睇下有無起火裝置 唔想d牛牛馬騮有事

要去就記者去喇，市民身份去，轉頭被老屈話你放就仆街

應唔應該反而今日出文宣

話有人老屈？先發制人？

主動攬炒

pish

幫港共宣傳下叫其他國家快d對港共發黑色旅遊警示等佢happy下

有無可能用文宣去外國講定香港面家有大量藍絲page傳緊對手足不利既恐怖消息，預言聽日中共會自篇自導自演去醜化我地。

要,同我全世界即上twitter!!

200刀手分佈全港？

會唔會真係殺人扮係手足做

又少左班支那狗